\part{Финальный этап}

Заключительный этап олимпиады состоит из двух частей:
индивидуальное решение задач по предметам (математика, информатика) и
командное решение инженерной задачи.

\input{final_indiv}

\input{final_team}

\input{final_winners}
